法庭材決左邊個係總統嗎？media 話係就係

Media 真係改變左人類思考模式

One interesting wrinkle is the power of a federal agency most Americans have spent their lives ignoring: the General Services Administration.

The GSA enables the transition of power from one administration to another and controls the taxpayer money that pays for it.

Under a 1963 law, it's up to the GSA’s politically appointed administrator to decide when a winner is "ascertained."

先入為主 加上不停用其他報導鞏固你既睇法

材

中共用同一個玩法統治世界

係，牌頭唔同姐
背後段code都一樣

咪係,問撚個我地味?

最尾你反cup到都係你仆街

係
以後有咩野等媒體公審就得

睇live笑到仆街

屌

我都有睇live
真係好撚好笑 loop左幾次

但係第二朝起身發現衛報CUT頭CUT尾
佢係youtube係咁俾人屌

睇下youtube衛報讀者對琴日朱利安尼言論既comment, 你就知媒體剪頭剪尾soundbite既力量有幾撚恐怖

完全斷章取義哂
CUT到好似以為佢唔服從民主意願專登搞上法庭咁
完全無講後面果堆人全部都係証人
根本後面班証人先係成個記招既重點
真係CCTVB黎

媒體完全操縱緊整場選舉，甚至自行宣布邊個當選，好撚離譜！！！

官媒